聽日係咪全民口罩

無人講？